有冇同我一樣一收到WhatsApp就已經知道係邊個send俾自己

平時淨係得父母會主動wts我因為佢地都知道自己個仔毒到冇朋友，所以平時都會wts我吹下水
有冇連登仔既父母都係咁

爸爸媽媽我愛你